原來好多人都話被狗圍唔屌狗係人之常情， 咁點解當有人被捕， 隔離實係咁屌狗， 又唔驚手足無命咩？

原來好多人都話被狗圍唔屌狗係人之常情， 咁點解當有人被捕， 隔離實係咁屌狗， 又唔驚手足無命咩？

原來好多人都好自私， 人地被捕自己係隔離就仍然屌狗為咗呃光環拎認同感同發洩， 完全唔理被捕手足下場。

但當被捕既人換住係自己， 就好理性知道屌狗會無命， 唔屌狗之餘重會笠水瘋狂道歉。

自保係人之常情， 我明白， 但既然你知道依樣野， 麻煩下次考慮埋被捕手足下場現場講少句， 瘋狂讚警犬克制專業重可能可以提高些微機會手足唔會被打